入黎測試下你變成馬娘o既能力值

嘎嘎嘎嘎嘎のステータス
距離適正：短距離
脚質適正：逃げ
バ場適正：芝
= =

勁到仆街

Godのステータス
距離適正：短距離
脚質適正：追込
バ場適正：ダート

一樓一驗樓師のステータス
距離適正：長距離
脚質適正：先行
バ場適正：ダート

習近平のステータス
距離適正：短距離
脚質適正：逃げ
バ場適正：芝

藍鯨のステータス
距離適正：中距離
脚質適正：追込
バ場適正：ダート

下面個表個「賢」咩嚟
爆左5

呢個先係

智慧 長距離太低賢
會唔識分體力

咁低速 做櫻花肉啦

唔識睇有無人解釋下

美麗笑容のステータス
距離適正：中距離
脚質適正：逃げ
バ場適正：芝

冇power廢的

一哩差馬嚟講算係咁

即係點